參議院多數派領袖麥康奈爾：香港示威者是「勇敢的男女」（brave women and men）

香港示威愈演烈、美國參議院審議《香港人權與民主法案》之際，美國總統特朗普至今仍未有表態。參議院多數派（共和黨）領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）敦促，特朗普為香港示威者發聲，指「世界應從特朗普口中直接聽到」美國支持香港示威者。麥康奈爾又形容，香港示威者是「勇敢的男女」（brave women and men）。

美國國務卿蓬佩奧 促香港對示威展開獨立調查

麥康奈爾稱，特朗普不應只將貿易，而應該同時將香港自治情況，作為美國與中國雙邊接觸的議題。美國參議院正審議《香港人權與民主法案》，法案規定華府定期審視香港自治狀況，是否仍然符合美國將香港視為獨立關稅區的條件，並要求華府制裁「侵犯香港人權」責任方。

中國強烈反對方面美國國會推動《香港人權與民主法案》，強調香港問題純屬中國內政，法案是公然為香港「激進勢力和暴力分子」張目、破壞香港穩定以遏制中國發展。

晒撚氣

過到未？

bullshit

得把口支持有撚用咩就嚟變曬brave body㗎啦

你條撚樣唔好再拖已經多謝晒

似等緊Trump認頭就過

有人為港發聲，為何不感激？

我覺得佢似係：
侵侵都出聲反共
可以唔過住啦
然後話有人反對hold起佢

我一直都唔太信佢，佢老婆有機奶共，應該個個都知…

冇實際行動幫手，其實同達哥一直關注冇分別

遲早變brave cold body
再唔出手就係咁

你推得hotline都冇得點拖 今晚應該點都有個消息 得唔得都好

收皮啦 仲未過啊

6個鐘 變 星期一 再變星期三
真係冇期待呀

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨！